有冇巴打鐘意食榴槤

呢排榴槤貴唔貴？
諗住野餐去食 有冇識得開？

lm